雲忍咁憎木葉, 如果中忍試砂之國搵佢聯手 , 有冇機會消滅木葉?

假如我係大蛇丸, 我的身份係風影,
我會同雷之國結盟, 因為佢地不嬲鐘意搞9 木葉村,
又搶九尾, 又暗殺二代火影, 又搶白眼,
如果傾好條件, 應該雷影會肯聯手,

到時候中忍選拔試果陣,
木葉係另一邊, 要面對八尾+雷影+ 雲上忍

自來也會開仙人模式, 阿凱開7門, 宇智波鼬果陣咁岩又係附近,

呢場大戰,結果唔知會點呢

你中左月讀

比三代殺晒